袁爸爸開live講香港人如何配合美國

第一次聽，幾好聽

幫推

呢個有料

推

佢咩都知

會唔會收到美國風轉達

Up

18k人聽緊

其實幾型 把聲又好聽

有冇人可以解釋到點解佢屋企會接納到容海恩
諗唔明 老爺姑仔好似老公都係黃

20k

痴線
有無人呢排去銀行換過美金
話香港銀行近排無曬美金現鈔咁濟
用緊支那運落黎既黃金

好多人睇

成家係咪得某個新抱唔係黃

佢個仔都唔係好人啦

袁彌昌俾盡係偽黃

點解突然紅左

而家港元強方
又有中共托市
仲唔拿拿聲出曬d貨換美金保平安

講故仔咁易入口

嗰仔都偏藍

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

佢之前話大家唔好再送頭犧牲
畫面從6月至今已經好足夠
唔需要再同時進行 全世界都收到曬

接下來係等世界/美國做嘢
我地打生打死都唔及美國做一樣嘢
香港人要做嘅就係保持住大聲就得
唔需要街頭抗爭

佢大概係咁講

其實真係好多人都想知
不如大家喺佢live到不斷問 問到佢作出回應為止

只相信袁爸爸，9月佢叫我地投邊個我地就投邊個

本身講得ok既
但啲view數有啲鬼

本身冇名氣
但之前有一條片成個鐘長
爆上五十幾萬views

講緊頭條，或老燒最紅既幾條片級數
但明顯fb等地方既討論冇配合

我係懷疑有支共幫佢推上去
9月捧佢個仔同田少陣營上位

認同，既然已經上升到國家級層面，咁本地嘅絨毛抗爭其實作用真係不大

佢頂到盡咪中立 邊有偽黃過呀

我都有懷疑 點解會突然紅起 同連登無啦啦有人開post捧佢

依定FB live有成2萬幾人...
細良做左幾多年先有呢個數...

佢有商業背景，講啲嘢其實好岩香港人口味

講啲呀媽係女人既野都炒得熱
哩啲野連登日日有人講啦
食住袁彌明個名出位
但袁彌明係政界都撈唔起

香港人要發展文化，先會促成民族
要發展獨有優勢香港先會再時登上世界舞台

講郭文貴

有啲商界見聞算係獨家料
其他都係睇完報紙嚟吹
碌開連登唔覺有特別

郭文貴咁堅？

佢仔同新抱係藍
仔大仔世界，個仔搞大左人地個肚，奉子成婚老人家唔滿意都要點頭啦

當佢生意佬邊邊有著數就企邊邊就無錯啦

愈吹愈大

愈來愈靚女

我有聽
唔至於係鬼
但好明顯見局勢開始明朗
黎收割光環
好安全咁將自己個名associate去香港反送中KOL咁

對我地黎講係好事
越來越多本身唔敢出聲嘅老屎忽押注黎呢邊

有邊個講嘅野唔係呀媽係女人？燒山？
講都有分講得好唔好，吸唔吸引
同埋佢背景都幾猛下

屌係得連登吹捧佢

一講郭文貴佢都信

件bra d 花透下透下

佢話土共係專登散播武漢生化病毒，短期係擊退香港人遊行，長期係拎去對付美國軍人

但好奇一問唔抗爭點大聲？

人地家事未問。

佢紅得起係因為佢講d野係真係有料，
無lala話人收割光環。

無蕭生咁長氣

曲直難分

蘋果捧個廢老出黎，講D野同黎生一9樣，成日咁鍾意求人，都On9。

一講郭文貴，我就當聽故仔算

連登仔：
郭文貴係鬼，袁爸係鬼，只有連登仔看透世事，上天下地無所不知

佢個女公司上市果陣咪又係靠藍C幫手，咁既人都信。

郭文貴果d真係聽下算
但佢工商界經驗果d 係ok
應該真係有識人收風

有冇人覺得佢話土共專登研發武漢生化病毒，係有政治目的好爆

除咗街頭抗爭大把嘢可以做
旁聽師可以做下
和你寫同在囚手足做筆友又得
捐612都好重要
擴大黃色經濟圈
日日做香城任務
好似金融手足咁喺自己界做啲嘢痛擊中共又得！

黎緊會有更多有料之人爆料
大勢所趨

我個人會記住一開始就高調撐香港人果班kol
係雪中送炭同錦上添花嘅分別

你google下人地本身個光環已經好大 就唔好將佢同個劉細良比啦
定係又話人地要靠view數貨金搵食

連登仔：
五毛
仲要講送頭字眼
前線知自己做咩

返屋企訓啦
食黃店革命

我推呢條多啲

我冇提過劉細良
你係咪reply錯

係又想造神
郭生都信

唔好評論人地屋企
我諗袁爸雖然唔like佢媳婦
但都叫一家人，見到啲人係撚咁笑9佢個仔佢應該都會唔開人

屌越黎越鬼
冇啦啦spin去笑劉細良搵食

我覺得佢係堅
唔少野都可以fact check到

郭文貴話6月4 中共滅亡
咪一齊等一個星期囉

但佢個d好多都係美國料黎，
上年美國根本冇乜心幫我地，
上年講既話，只會比人話係鬼，撥冷水。

係國安法後，人在香港爆中共內部料，又同美國咁多關係，
你估真係冇風險咩？

李嘉誠撤哂資都歸中共邊，
香港有幾多個有錢佬敢係呢一刻落我地注？
連泛民有好多係國安法後都低調咗

你咁睇都啱
但都兜唔到佢absent左成年

anyway, 上面條友太可疑
類似次次泛民一進取d就spin去屌熱狗唔做野
你自行判斷啦

特登揀依日
不過聽住先

佢本人咁老，冇玩開youtube其實好正常，
係佢個女發覺佢原來好熟呢方面，
先捉佢拍片講。

不過，你可以唔信，
我覺得國安法後都敢表態，
已經好好，
況且佢講d野的確有邏輯、又有d內幕少少既內容，聽落幾有娛樂性。

我愛上左聽袁爸

唔係想評論佢地屋企 最多都係八卦
只係都想知下到底佢地可以點樣相處 屋企有深藍深黃既情況好平常 又或者我地真係可以同佢學下野

佢話郭文貴d料全部都係堅 聽到呢句已經知唔使聽 范冰冰條片有未？

袁彌明

可能奉命插旗係黃圈，一開始梗係講啲正路嘢。關鍵時刻就帶風向。

啱聽咪聽下
無人叫你信到十足
暫時當聽人講故仔黎講係唔錯

【突發！】香港史上最具民意授權組織成立！！！

設香港下議院
民選區議員

中立

真5真呀

sor 我錯 加返個偽字俾佢
偽中立先啱

瀡，依邊！

佢真係同solomon Yue 好似樣

燒山有對手

咁唔通冇片就唔係堅咩
世事無絕對呀巴打

有道理

不嬲咁講，唔算新野。

袁生就係係剛才既live講而d

袁術！

美國 retirement funds mandate 唔畀買支支股，已經令香港上市誘因大跌。但wall st 有班人會配合支支諗計的

你估真係政治上腦
一家人坐埋一枱 又唔係冇錢
大把野可以傾
黃藍咪又係搵食 對街外人先要表露

未聽你呢條，但聽咗大紀元珍姐訪問講咗好似冇講

好正 第一次聽！好有point 記性又好

如果我個新抱咁講野 我當生少個仔算

不讓女兒學「黃色」

2019年5月10日，時值母親節前夕，容海恩跟同屬新民黨的南區區議員陳家珮一起帶她們幾個月大的BB女見記者。陳家珮的女兒Hannah四個月大，比容海恩的女兒袁昌蔚大一個月。兩個媽媽互相送禮物給對方的BB，其中陳家珮送了一個玩具琴仔給昌蔚。容海恩捉著昌蔚的小手仔彈七彩琴鍵，仲唸唸有辭的教女兒「你不要懂『黃色』就行了，其他都要懂」。言語間針對黃絲帶等抗爭人士，引起網民嘩然。

有網民稱袁BB小小色紀就色盲，很可憐；另外又有網民斥容海恩不要當黃種人，快去當藍色皮膚的阿凡達

佢啲片長過蕭山喎

有嘢學又可以睇Erica👍

有冇人真係聽佢講轉哂美金去離岸？

其實有兩個B玩，乜野黃藍都會唔記得晒

係都捧個女啦

一齊講

極度懷疑佢有CIA暗中保護緊佢 因為佢啲料好多都好爆
同美國官員熟先知既料黎

有料到

佢有講武漢病毒點黎
可以順手聽下

兩邊立場都收到風 呢啲先識玩

好似嫁左

點解佢講嘅嘢大致上同白兵相同
但係白兵就俾人屌到仆街

仔其實真係藍唔晒
有啲似田北俊果種
所以佢老婆容姨先被換走

上一輩上海出世黎香港既人講香港話d s音唔知點解有陣書卷氣

Push

超高汁，堅挺!

袁彌明自己都笑住讀呢個cm俾佢老豆聽
佢地笑晒話搵集講

我諗佢地家庭聚會講野會小心d但無芥蒂
和而不同 先係民主真諦

正喎